男人同女人上床通常係為性慾多定係因為中意對方？

正評：性慾
負評：中意對方

Why not both?

想知

鐘意對方
拍拖3年 no sex

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

性慾強

唔好再男人女人啦 係人

靚女= 中意
唔靚女= 性慾

係咪調轉左

做你女朋友真幸福

唔靚女都搞所以係性慾